東京邊度有得買日版PS4/PS3遊戲？

嚟緊會去東京旅行
小弟就有鋪儲野癮 想搵下啲日版game返嚟儲
有無巴打知道東京邊度有得買日版PS4/PS3遊戲
秋葉原？定係咩地方有？
感謝各位

都係老秋架啦

去book off 或者k books (名唔太sure)
勁多全新咁滯二手game 中古野
平入買黎儲一流

老秋都幾間附近

Lm

秋葉原啦 有二手平好多